張竹君：部分名潮食館食客留聯絡紙仔 但打電話去唔係嗰個人

係咪要罰間餐廳

鋪路唔俾留紙仔

下星期就話要堵塞漏洞
唔俾咁做

停業

唔可以扮唔係自己？

D人係咪留咗之前公開咗既黑警電話？

唔畀留紙仔唔堂食了

其實依家好多餐聽都無強迫食客掃安心出行或留紙仔

連政府OFFICE , 都無人理

根本無人會守係個CODE前 / 紙仔箱前成日

好似話消毒完就得, 無停

999 報案中心

未必一刀切
可能要求留電話嘅
要求店主試電話通唔通

啲紙仔有一張係有人名打唔通嘅
就罰店主

然後掃始間黃店祭旗
有紙嘅，叫你攞現場嘅出嚟
逐張打嚟check

捉唔到有漏
都搞鳩一兩個鐘

仲未計放蛇等等賤招

經過M記見人寫紙仔，其實咩心態？都已經食中資紅店，但又唔用app

落街買通常唔帶電話出街

留真名就on9啦

負皮嗰啲可唔可以答下我，點解要食中信集團嘅M記？12港人被擄當晚，快艇上空除咗有飛行服務隊，仲有三架中信海直嘅直升機，口講就save12hkyouths，但...

咪係

強制使用安心

大把黃食金拱門

相信政府 唔怕

藍絲咁愛國守法都寫假資料

咁安心出殯都搵唔撚到個人嫁la

你唔撚俾係條柒頭唔撚認？

民心唔喺你度, 又點會同你合作, 自己反省吓啦柒頭
以前港督落區, 個個爭住握手, 你柒婆落區, 個個都屌柒你, 面係人哋比, 架係自己刁, 係你自己賴死唔走啫

你自己個app都冇通知人好意思話你有打電話

電話都可以多人共用1部

因為大把淺黃無罷過M記

「守法藍絲」都造假

因為你高估左香港人 上少啲連登 你估現實真係仲有好多人理12hkyouth咩

其實最快趣嘅方法就係他香港冇第二間財團搶咗而家麥當勞嘅經營權 例如鷹叵集團比較黃 問題係佢份量又食唔食得起

有m記coupon??

出現了

全民強裝app

點確認到聽電話嗰個係唔係本人

手足識玩

其實係嗰個人，佢唔認啫

安心出行又可以聯絡到？

人力成本

藍屍只會搵著數, 有著數就老婆老母比人屌都欣然接受, 冇著數就走人先

支持侵侵就得 支持美國品牌又唔撚得 咩道理

飲食老細:你比錢我請條友返黎check人呀?

挑
咁安心搵到人冇呀

吳建仁 都搵唔到？

721咪搵到

而家有通知未

係囉 安心出行直頭聯絡唔到
係咪應該全民填紙先岩呀

連登仔最愛既君君bb又幫港共政權鋪路了

都話咗寫紙是廢
唔即時打返電話確認留來做乜鬼
諗出來既人更是廢

下星期唔比留紙

全民填紙又冇所謂呀
大家都可以叫吳建仁

咁佢地又點追踪安心出殯嗰班？

追踪到就證明個app有追踪功能喎

祝君安好

64831721機主好忙

咁點解打俾留電話既人？
用安心出野既人會自動投案
寫名既唔會？

而家都停緊啦唔係咩

有港豬同事都唔想down安心出行
話個app攞太多資料

話巿民唔守規矩
然後推強制用app

譴責市民唔守例
破壞社會 所以要修例收緊自由
呢兩年基本操作啦

咁安心出行呢

邊有咁多人手做呢d野
專登請個人返黎搞安心出殯咩

陳笑恥之前都答唔到比流料會有咩後果啦

其實周街都係burger 舖 真係唔知點解仲食m記

共：原來係咁 你唔講都唔知添
竟然過渡期完左 又習慣要留 唯有強制用出殯

依家, 留流料 = 無後果

餐聽無VERIFY = 無後果

咁做嚟把柒？

劇本已經準備好了

好多藍絲都係咁

戲本嚟

政府話個app無追蹤功能
留電話都仲有機會聯絡到我
Scan QRcode 都係追蹤唔到我，淨係得通知喎，不了

一係個個地方都整個電閘囉
整到成個新疆咁

手足真係識玩

死左

有冇依個電話先

咁就要加埋藍牙自動scan喇

點知係咪電話騙案

屌 諗起垃圾poly 要嘟卡入閘

9994 xxxx

點解無人鬧美國點解將麥記賣俾中資

Can’t agree more

廢老手震震寫7寫左做1係咪唔比先

64721831

劇本來了 強制所有人裝安心出行

可能未有登記

屌你個濕鳩app呢 通知到未

係咪歧視寫字唔靚嗰d先
5, 6, 8 寫得瞭d都似㗎啦

個app話無拎資料有通知又點？
即使個app通知左個食客都可以唔去驗政府應該無資料個食客有冇去驗到

黃c: 竹君安好<3

體育館留完電話即場打比你試下通唔通

冇帶電話

寫紙仔本身就係扮撚曬讓步
一定會搵理由ban鳩係只限用app
吹撚到300萬有人app
睇下到時會點

全面安心出痕，大家都收唔到通知先公平！

唔比留紙仔，咁啲唔識用智能手機嘅老人家要絕食？

學tbb咁
電話留999x xxxx囉

擺明寫唔係自己個電話 到底係咪虛假文書

去茶記直接坐低d阿姐「問起」就咁話scan左都得
根本全世界都知係on9 又麻煩

根本呢D多餘既額外工序，
係踢晒腳既繁忙時段係跟唔到咁足。

其實好多茶餐廳就咁貼咗個碼係座位旁 巡例叫大家自己掃 掃唔掃都由鳩你

係「完善」

我寫紙係有留真正資料，但得個姓，留乜先生咪算

掃左都冇push

係呀好撚醒呀 用你個出殯apps喇

留朋友個電話
XDDD

下星期強制安心出殯了

飲食界rip

希望藍絲努力

就算深黃小店既老細都話自己戒唔到M記
唔開名

政府真係好撚好笑
自己防疫措施做得差
依家就瀨巿民唔留電話同姓名

寫錯數字咋嘛 打多幾個號碼咪得囉

On9 點知係咪電話騙案

你打過嚟
又要我check乜check乜
緊係話唔係自己啦

看到94340634
看到他呼喚你

強制upload大頭相實名制

電話無電嘛，Sorry囉。

佢就係想出事

藍定黃？

收皮啦你個app 咪一撚樣無通知

繁忙時間鬼得閒理你
樓面知
食客知
係政府唔知

咁嘟安心出行嘅人去齊做檢測未

頂！我覺得師兄你講得岩...成個劇本出曬黎

咁咪叫外賣囉
用signal 落單payme 俾錢
依家uber eat 熊貓個啲又有外賣自取撳
跟住個店員拎出舖外交收
吹咩

張竹君係好人

就等於搞個自願檢疫冇人理柒撚左就改做強制

劇本已經寫好

自編自導自演？
下步就...

藍絲狗都唔撚理呢個政府可以執柒左佢

點解要打電話去問呢
我有張太空卡無啦啦比人問係咪XXX
仲有好唔明 點解要自動將私人資料比唔識既人 包括政府去記錄
中共弱智以為人人都要自動咩
自動自首 自動被捕 自動交出自己證據 自動比晒D錢中共

有女人嚟 133打左次

好明你心情 我有時都會覺得點解身邊朋友做唔到
不過掉轉諗
唔好期望個個人都做到一個指標
而係個個人盡力做佢做到既指標

就好似考試咁多科 呢科唔叻咪其他科考靚d 冇可能要求每個人科科都A

記錯電話唔得？
又或者我寫啱，點知字太潦，睇唔到都唔關我事

我係61283171

關咩事..認真諗下個邏輯先

政府：自由係斷送係唔守規則既巿民手上

個app冇通知人唔敢提

就算掃過
最多都係建議你檢驗
你唔檢佢都吹你唔漲 繼續播毒

唔係想幫食M記既辯解 但係好多人係因為平所以走去食

無錯係好多burger/ fastfood shop 但M記以外最平都成50~60蚊個set

好老實唔係個個學生哥負擔到

市區唔清楚但我自己住北區黃店burger 有2間

一間叫WTF 另一間叫 homy

兩間做到成8~1x0 個set

69612721

軟飯龍

係通知都無啊

今日間餐廳我留左64721831

記錯自己電話號碼有幾出奇？

留名睇佢要實名登記

先捉去問話
再要求佢比不在場證明 是常識吧

推俾正苦睇

唔知老豆有冇俾人打中

咁老屈都得啦

寫咗林鄭個電話

試過拎部電話行埋去扮scan
然後咁就入得

政策失敗唔應
又賴落市民度
呢個政府真係無L敵

呢個先係問題

希望多啲人咁做
咁就唔洗等咁耐位

連登大把人話食m記冇問題
但食元氣又唔比
我都唔撚明

老豆搵仔見！

練下象形文字古代圖騰唧

駁唔到

如果通知到, 即係有拎手機上資料去同Database對比啦
唔係點會通知到呢

竹君BB

將軍澳居民永遠懷念66821660

你唔俾我31日內轉左台同電話號碼咩？
唔通重要我親身去間間餐廳改返電話？

但總有人真係無智能電話，除非佢唔理啲少數人啦

留啱既資料都可以唔聽你電話
唔好睇到自己咁高

我而家出去食寫左咩我自己都睇唔明呀，不過應該係真既，打得通既(好似係)

利申 細個成日比老師話我啲字肉酸，我都唔想

你個安心出行都冇通知啦
關d 電話撚事咩

應該好快查埋黃店

好似係黃店先捉得緊
啲唔黃唔藍既真係廢事理咁多

扮中計

伏已中

又搵藉口強推安心出行

劇本己寫好

係時候批鬥呢間藍店

以後只可以使用安心出行。

擺明係啦，黃絲食黃店都係留假資料，分分鐘累埋黃店。

唔好成日幫班撚樣諗埋啦 佢地智商明明無咁高 你又幫人地諗埋有咩方法
知都唔好講出黎啦好心

安心出行自己都唔會通知人

你放心一定有諗過

講真啦之前夠話派膠袋要收五毫子啦其實依家好多舖頭都借啲意唔收

藍屍唔可以填紙仔？
老人家L識it

政府既劇本一早就寫好左 之後一年就要逼你裝佢地既監控APP唔係就街都無得上工又無得開

依家瀨鳩電訊商cls

抵啦賤種

下次紙仔寫張竹君

無apps 無堂食，廢老卜街了

64 721 831 機主

因為m記夠平又有著條食
但對於其他人幫襯藍店就指指點點
做到真正雙重標準

做到呢啲位你估佢地真係冇腦？
係睇佢地目標想點咋ma

我想講間間都有人俾假資料，無得搞架啦

搞完一星期，已經無乜食肆提客掃安心，係啲傻仔藍屍仲喺度掃，直行直過，人哋做生意，邊會倒自己米趕客

安心9行都唔係broadcast曬有關既人啦

唔係現場咪冇事

食肆認證得來都做唔到生意，點會好似政府場所咁得閒認證

搞咁多劇本想玩強制安心

得, 總之搵你唔到就強制裝安心出行, 到時有你電話打到你接為止

連鎖啲啊姐捉得最緊
小店就理鳩得你

嘩咁都幾阻時間Wo. 咁我建議大家裝 google map 實時， 咁就證明到

唔比人地有存在主義危機?

根本Google Map仲撚準

仆佢個街, 試個有間食泰國野, 個waiter 等我坐低先走黎問我有無裝個App, 我話無, 佢又先俾張紙仔我寫資料.......
下次唔食了~~

(另外一間茶記都唔會咁........)

講監控佢醒過你
政府最叻扮蠢
然後反咬

Lm

安心鳩痕冇追蹤功能你點搵佢

使乜我哋幫佢諗
港共一早諗好哂啦

紙仔為咗就班癈老 唔係全部強制用app啦

實有人咁做

睇路 陣間又屈市民唔聽話先至有病毒

如果安心出行真係唔攞個人資料嘅，個通知咪又係得個知字

訓咗幾耐